袁澧林前度警員男友疑似警署「約炮」 經理人回覆：已經冇聯絡

袁澧林突然在網上被圍攻！究竟咩事？話說，今日在網上討論區，爆出一單疑似駐守於深水埗警署的督察，在交友app中相約性伴侶到警署「約炮」，這位男子本來並不承認自己是警員，改稱自己是消防員，但經過「女網民」一番言論相哄，他終於暴露自己警員的身份。怎知原來對方是一個男生，在網上「釣狗公」。這名化身女生的男生，放出與這位疑似督察的對話，對方揚言要帶「她」到深水埗警署胡混一番，被網民熱烈討論。
經過一番起底，有網民真的將這位男子身份起底，懷疑是駐守於深水埗警署的督察，連名字和相片也有了。本來這件事未有十分肯定的說法，只能屬於傳聞階段，不過有人就到袁澧林IG上留言辱罵，原因竟然是這位疑似被起底的督察，是袁澧林的前度，今次中的躺著也中槍。而根據其他傳媒報道，袁澧林的經理人回覆指，他們拍拖時間好短，已經冇聯絡。

比狗屌過就係比狗屌過
邊有話長定唔長

而《蘋果》記者問袁澧林跟有關疑似深水埗警署的警員的事，她透過經理人公司回覆：「拍拖時間好短，已經冇聯絡。」

好心唔好搞著其他人啦
而家係爭取緊公義呀
唔係俾你哋講八卦食花生呀

唉究竟屌angela 既感覺係點

唔想知袁澧林

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

比狗屌過實臭

其實關袁禮淋咩事
搞隻狗咪算 咁樣搞其他人係好玩但無意思
而且會得失好多中間派

中出即飛?

條女邊個黎 好出名？

唔柽得嗰排袁澧林 咁少update

屌左咪冇聯絡囉

文青式做愛

ｏｎｅ ｎｉｇｈｔ ｓｔａｎｄ

拍拖時間咁短都肯玩咁多花式
文青系臭閪

啫係死魚？

兒登仔啲連坐法真係無撚得頂
好肉酸

算數喇 連衛兵鬼會同你講道德咩

「他們拍拖時間好短」

比人中出飛

無知一問
多花式唔係講隻狗比人踢爆一腳踏兩船之後
袁澧林走左
隻狗搵第二條女去
同第二條女多花式咩？
定第二條女先係袁澧林？

就算得一晚都夠玩啦

又想分化？
起底已經咩事

屌鳩你咪屌鳩你 分化乜鳩？

人哋同邊個拍拖關你咩事
專注啲打沙皮狗仲好啦
轉移曬啲焦點

9成冇戴套

咪撚搞佢啦
對林奠有冇威脅啊？？
你搞鳩林奠隻沙皮狗咪得囉
開咁多條戰線出黎又要冇用
成個熱門洗走咗幾個重要post

唔通會答你其實佢地一日做足24個鐘咩

其實係。

拍緊拖就話啫，仲要真係過去比較耐。

雖然我都唔鍾意袁澧林。

如果係2014之前嘅就算啦。

你都on撚9 散左咁耐都要比你地鬧係雞
如果angela知係狗公仲會同佢一齊咩
乜柒都話分化真係反上腦

邊度短？
狗撚定撚狗？

同搞gay屌男人一樣

雖然平時你班連登仔話袁澧林臭雞
真心講句呢單野唔關佢事嘅
要狙擊都係狙擊沙sir先啦

你地jer住袁澧林
沙sir只會覺得佢扑到毒撚扑唔到嘅女神，不知幾開心

做警察都咁....教壞小朋友

傻啦 佢應該淆緊比人處分多啲

點起機

一晚緊係短啦

向沙sir低頭

狗點會處分佢

私怨撚痴撚線
我都好撚憎佢啊
但攻擊佢真係無謂
出場佢啲post推咁多個上熱門
睇見就火 抗爭呢？

可能袁澧淋就係比佢破

01報又造反

塊閪應該俾隻狗 屌到鬆哂 內射埋
垃圾二手臭雞 不了

集中返屌警啦 係度亂屌

Push

插兩下已射唔算
要求加錢嚟多Q

支那01

一句講晒 有定冇？

咁勇走去認有發生過

沙sir大大的肉棒，深深插入angela濕滑的小穴

屌你老母蒙古佬都岩

有，（做愛）時間好短，好快完

總結：早洩，飛得

諗起都興奮

沙勇新討論區

關前度咩事？
分化撚想轉移焦點？
五大訴求呢 集中返

專心搞狗啦各位

又話禍必及妻兒？

隻狗條野唔長姐話

隻狗性慾咁強
唔知一日屌袁澧林幾多次

驗下有無病好

可能有愛滋

關你咩事 自己對號入座？
我講緊上面屌連衛兵條友喔

依啲post一定有人做多咗 起底搞埋無辜既人
但人地道咗歉 就仲要屌人連衛兵？

我無話支持過起個女仔底 你做乜鳩？

__ __ 即飛

好多大陸雞打手

警察是配得上我個閪

咁即係Tinder 袁禮林啦
巴打即係深水埗到match

浪漫傳教士

屌無波男人

袁澧林都唔係啲咩好野 踩住本土上位 結果？？？
唔想推呢啲花邊post都要收呢條臭西皮

連登仔真係大驚小怪
警署強姦都得啦

扑嘢有乜問題
連登仔葡萄沙sir有錢收有女屌

公雞

平到咁 都唔知對嘢稱唔稱得上為波

你都未答我分化乜鳩

笑死 算唔算幫阿蛇認咗係本人？

無腸仔食就出post打千字文 香港咁大單野就一粒聲都唔出 果然好中意食腸

如圖

上次報案室強姦案
係咪阿sir習慣左係報案室辦事咋
佢都唔想強姦人 一時精蟲上腦認錯人啫

好名

屌男人係咩感覺

即係炮友

即係女神 已經畀 賤人 奪走 貞操

依好dirty

好短

會唔會奶西

被狗屌

要唔要搵沙sir試下

好撚慘

哇屌你人獸交

文青女神變榮譽女神

屌騾仔都係一次就抱憾終身

狗唔食得提子會中毒

人地起底起錯咗 咪直接屌件事囉
你係咁label嗰班人做連衛兵做咩？

你咁同佔中嗰陣啲人有咩分別
衝就係鬼 一有事就割蓆
label人地係鬼 連衛兵
件事係錯就係錯 你會唔會屌緊件事嗰陣特登label一group人啊

原來警署咁多用途 可以約埋炮

竟然同過件垃圾拍拖

即係屌過

今次深水埗警局炮房勁啦

阿sir就好 我都想試

已經
即係曾經

吓 咁你唔好屌林鄭屌中共啦 淨係屌佢地賣港呢件事好啦
我係label呀 屌你成班一來錯focus 二來無道德
唔係連衝兵係乜?

同呢d狗拍過拖真係人生恥辱

袁文青陰道壁每一吋粉嫩嘅肌膚已經俾沙幫辦粗壯嘅陽具磨擦過，留低不可磨滅嘅警犬DNA

佔中係為左社會公義
你咁樣起鳩人底笑鳩人就單純係發泄式報復
你拎黎同佔中比

真心想問 你屌林鄭 屌中共 label咗邊個？
兩個類比完全唔同 關咩事
咁你鐘意咪屌囉 屌到無人做嘢 大家坐埋上連登啦

原來真係比狗屌過

好撚污糟
垃圾二手閪 俾狗用完即棄

我想知咁樣笑鳩呀袁唔知乜春叫做緊野

都唔知關咩事酸到咁
利申：好酸

既係炮友，實屌過
有d咁撚蠢既經理人真係恭喜你阿公廁木木
呢個時候仲衝出黎講野

咁多人玩過。。。點有feel喎

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

比人中出即飛

收撚皮啦屌你老母

唔好轉移視線 我無話過支持起個女仔底
亦都覺得件事係錯
但我極反對割蓆同標籤 有咩就話人地連衛兵

中立派啲人見到呢個post仲點撐示威者咁低質既原來

其實大家都係香港人
我都極反對割蓆同標籤 有咩就話人地藍絲黑警共狗

一到風浪稍細
大家個劣根性就彈出嚟
就先唔講連唔連坐
屌你老尾分咗手都攞嚟講
分咗手喎

唉真係痴撚線
唔好故態復萌啦連登仔

袁澧林比狗屌

同隻咁既警犬一齊一分鐘都嫌多
洗唔洗咁飢渴

呢班人真係好撚嘔心

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

你係藍絲黑警共狗？唔係點做到割蓆
你同佢地同一張蓆嫁？

同自己撻伐嘅人有咩分別
冇哂焦點
訓撚醒未？

班連衛兵同狗共無分別